雷亞終於有rpg game

好唔好玩？同音樂有冇關係？

好悶

背景歌還好

課金game?

玩法太少 課就唔洗既 都課唔落手